{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_051442",
        "source": "도서",
        "writer": "양선희",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-676-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피비경",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2014-02-20",
        "domain": "음식점",
        "title": "베이커리카페더꿈_SPACE 더꿈"
    },
    "text": "家族、恋人、友達とのリラックス空間を提供する月尾島ベーカリーカフェ、ザ·夢です。 建物は計3階で、1階では製パンとパン及び飲み物の注文を受け付けており、2~3階は飲食スペースとイベント貸館のためのスペースです。 ベーカリーカフェ、ザ·クムでは当日製作、販売の原則を持っているすべてのパンを販売しており、新鮮な味を感じることができます。 高品質のコーヒー豆を使用して作られるコーヒーも最上級の香りと風味を提供します。 2~3階の飲食空間は間隔が広く、お互いの会話を邪魔することなく快適に楽しめます。 また、音楽鑑賞に最適化された音響機器が設置されており、会場でも楽しめます。 BTS(RMツアーとも呼ばれる)イ·イナム作家の作品が常設展示されており、いつでもコーヒーと一緒に鑑賞でき、イベントや公演のための貸館も可能です。 建物の前には月尾公園公営駐車場があり、利用することができます。 ベーカリーカフェ「ザ·クム」は予備的な社会企業で、事業収益を仁川地域の地域児童センターに寄付しており、毎日11:00~20:00まで運営されています。 仁川駅や月尾公園からも簡単にアクセスできます。 メニューとしては様々な飲み物やパンを提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "月尾島ベーカリーカフェ、ザ·夢は何階建てですか？",
            "answer": "計3階です。"
        },
        {
            "question": "月尾島ベーカリーカフェ、ザ·夢では何を販売していますか？",
            "answer": "すべてのパンと飲み物を販売しています。"
        },
        {
            "question": "コーヒーはどのように作られますか？",
            "answer": "高品質のコーヒー豆を使用して作られます。"
        },
        {
            "question": "飲食スペースはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "間隔が広く、快適な会話ができます。"
        },
        {
            "question": "どのようなイベントが開催できますか？",
            "answer": "BTSイ·イナム作家の作品の常設展示や公演が可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "月尾公園公営駐車場が建物の前にあります。"
        },
        {
            "question": "ベーカリーカフェ「ザ·クム」は何時まで営業していますか？",
            "answer": "11:00~20:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "どこから簡単にアクセスできますか？",
            "answer": "仁川駅や月尾公園から簡単にアクセスできます。"
        },
        {
            "question": "ベーカリーカフェ「ザ·クム」の収益はどこに寄付されますか？",
            "answer": "仁川地域の地域児童センターに寄付されます。"
        },
        {
            "question": "月尾島ベーカリーカフェ、ザ·夢の営業時間は何時からですか？",
            "answer": "毎日11:00から営業しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 380,
        "QA": 301
    }
}